（有圖）痴撚線條女咁正都要做雞 仲有得毒龍

正？邊撚到正

p圖?

1000$仲想點啊

J左先啦

p到咁

叫過 真人仲老過樓主老母

搵食姐

全部圖p撚到勁假 愈望愈似吹氣公仔

大家幫下妹妹啦

有無wc先，介紹下
肯定好快e好佢老母個病

推

支那嘢除咗騙人係真之外，所有嘢都係假

可能佢有苦衷呢

佢係ps到將自己五官撻落某個body到咁

屌你隻腳趾公

屌 搵食姐

咁都要1000？

呢d相你上141大把有得你睇啦
真人見到嚇撚死你呀 十個都冇一個中返同張相一樣樣

無經驗啊Ching

膠面人！

我唔是啊